成班都小朋友咁款玩股

跌就話一定跌到仆街
升又話升到唔停手
股票跟個勢玩就冇人賺啦，380一定係700鑽石低，到時大家入貨啦

牛熊專家 俾隻熊仔NUMBER黎先拉

唔俾number俾位啦
今日跌1650-1750收市

唔使俾number，淨係睇堆恆指熊仔，隻隻都升到砰砰聲

今日收市睇下企唔企到30500，企唔到就好刺激。